利記射12m未

你辣油浸龜頭未

利記晉唔到，我哭撚到龜頭都無左